政府每次教緊我地野 你地明唔明？

製造白色恐怖
全民驚恐
去遮蓋大家原本訴求
呢件事學到
一單轟動事件原來可以帶領全港群眾既情緒
所以大家要再一次引領港人重回正軌
認清6大訴求

鬥智不要鬥力
鬥人手
大家宣傳下香港不同的休閒好去處，
香港咁多元化，至少都十個好去處，
面每個景點都有服務性行業員工要開工，
但每次放假都只能去一個地方，
咁點決定去邊個呢？
可以係睇當日天氣、擲骰、睇心情.....
咁邊個係當日決定又可以投票選出

要連自己都估唔到先夠驚喜

光復香港
時代革命

推！

推

令佢哋防不勝防先係be water嘅奧義

我諗好多人都喜歡即興活動
唱k 睇戲 都唔會一早約定

真係搞中環既話 政府仲驚過我地

借po

民政局罷工後續 當局正式回應 公務員可以起義啦！！

除左元朗食涼粉 仲有大埔車仔面可以試

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

琴晚警察教左我鐵通唔係攻擊性武器我727知道了

要白衫有鄉音先唔當咋 如果唔係鉛筆都當呀

小學有一課叫「水的重要性」

岩
香港人適應能力真係好強
佢每出一招 我地都會學多左野
我勸政府唔好再搞咁多野啦
所有野都愈做愈柒

聽朝再泥推post

政府教識我地香港人接受能力好強，我地更加要推高佢

學識水的重要性同水的形態